[新連載][似係食腦復仇半異世界]童子軍鑒

有冇人睇？
個世界觀幾吸引
隻信長畫到好撚型
睇第二話尾似係食腦多過用武力玩

呢套應該都係玩智鬥，用三英傑計策幾好兜
只係打嘅哥布林有啲on9，遲下真係打帝國應該幾精彩

原來呢套係jump連載，唔怪得更得咁快

jump連載 唔方好睇

應該係young jump先啱
點解咁講，暫時覺得幾有潛質

啱啱睇咗

果然咩國家嘅人都係鍾意吹奏本國人

始終戰國史係易入口，佢畫隻信長真心型
帝國統治呢個世界觀係由第1話提嘅「君王論」建構
可以期待唔只得日本史，帝國方係掌握西方知識
打哥布林係練lv啫，如果之後打帝國有唔同時代計謀互碰智鬥咁就好睇

佢用漢尼拔都冇咁嬲

漢尼拔個背景同男主個環境都好似

少年漫畫其實唔覺有咩史會特別易入口 反正受眾（少年）各方面嘅知識都重十分可塑

我哋香港人咪又係照喺娛樂到接觸日本史 其實真係佢寫咩 寫得型啲人就會鍾意睇

作者用返自己熟識嘅歷史情結做主軸，冇咩好嬲

軍鑒兵法呢種主題係少見，真係寫得出運用各種戰國策略求存而唔低b，咁套嘢就好睇

我無期望過少年漫畫作品做到知識教育，反而係想睇到唔同文化價值觀衝突，感覺套作品係向緊呢個方向走

所以咪話咩國家嘅人都鍾意吹奏本國人

伊薩克都有畫東洋戰術應用喺西方戰爭 有興趣你可以睇下

最後 你睇吓dr stone先啦 兩樣都有咪重受歡迎

感謝推介
至少有教育成份唔係好作品必要條件先，我都係著重故事主體多啲，當然用得史料唔好鳩作

第4話
刻意搞笑劇情好突冗...